美聯社 : 區選 是香港示威民意的公投

華爾街日報 : 區選 是香港政治風波的公投

[/quote]

大型民調

唉屌，柯撚喇今鋪

一定要贏

呢次pk喇...

盡人事聽天命 盡力而為

天助自助者

中共反cup機會到

咁我地會唔會太遲做準備？
聽日就選，但我地無做到實質行動去助選，仲糾纏係白票定含淚之間

d 五毛繼續吹白票

究竟香港主洗民意係藍定黃？
美國咁撚遠都知道發生咩事
講到明會支持香港人為自由抗爭

大家去投啦
證明比世界睇核爆都唔割

一早講撚左架啦
白票/唔投黨仲係廢搞事

3毛：投票無用 投白比建制贏仲好

唔好咁諗
又有種票，隨時換票
18歲以下又冇得投，一車車廢老送入去投
如果輸咗就係整死成個抗爭

你阻止唔到外國咁諗
只可以贏，唔好諗輸

咪講到香港係完全公平選舉
但絕對要去投票，意義大於一切！

如果今屆 整體投票率無 65% 以上

80 90 00 投票率 無 80 %

唔撚收貨

發生左咁大件事 都唔珍惜自己有既最後民主 ...

請各連登仔發動你地最大影響力

叫朋友 同學 家人 同事 去投票

用手上一票 去斷保皇狗同黑社會既財路
用手上一票 話畀國際聽 香港人好想有民主

投唔投都要還之前發生既事一個公道架 當建制大勝 唔通就支持警暴咩 何況對家種票唔係第一日既事唔係叫人唔好投 但有定心理準備

係

有啲擔心，外國人仲信香港有民主選舉制度
唔知道其實點頭都冇得贏
不過都係盡人事，冇可能比建制咁容易

外國一直好重視所謂民意，但佢哋唔會同你深入了解制度問題，只會睇最後結果，就係泛民建制各得幾多議席嚟決左民意意向

推

今次唔同以前, 純投票, 今次係代表埋民意, 唔建議投白票

其實有冇人國際線屌過種票
輸左先屌變輸打贏要架喇

錯撚晒
公投係要有一個民主選舉嘅基礎
但香港根本就無民主選舉，種票，蛇齋餅粽樣樣齊
外媒真係乜柒都唔識。。。。

無錯 ｃｌｓ 外媒有無了解過香港選舉
香港假選舉點係公投

如果有方法阻止倒種票，同唔見左票箱既話，我會認同哩個講法既，哩種無國際組織監察既投票模式，其實已經係無左實際作用

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏

仲投白票/唔去投嗰啲根本係弱智

各位，白票多啲定種票多啲？肯定係種票啦！我哋係有責任同出面講區議會係比權力把持住，種票配票掌心雷咩都有（但外國人問點解唔ditch個議會制度講真唔係識兜，因為理論上制度唔公平就應該唔好跟個制度行，反映唔到民意）

Anyways,贏到係個好細嘅bonus,輸咗就預咗。

on9
種票種到一戶幾十人叫公投

中國境內無真正選舉

種票 換票 掌心雷 點贏 話係民意的公投個啲咩心態 當然我會投

多你一個投就多一個機會羸, 你阻止唔到外國點諗

18歲以下投唔到

係我地唔好咁諗
唔好畀依度諗法散播

種晒票，仲信選舉? 投還投，解釋定畀外媒聽先啦

票我係會投，但唔好將區選放大
區選既結果唔等於民意
就算輸咗區選，抗爭都係要繼續

今次真係好大鍋
求下各位大佬
唔好投白票⋯⋯